杜林普正研究會否出席東京奧運

美國總統杜林普表示，日本首相安倍晉三已邀請他出席於7月下旬舉行的東京奧運，但他暫時未有決定，正研究會否出席。

另外，日本大阪府政府宣布，所有官方大型活動及集會將會取消或延期舉行，公務員未來一個月採取彈性上班時間，希望盡量減少人多聚集情況。

杜林普／特朗普／川普

杜林普唔去，都仲有川普同特朗普去

粵劇特朗普又要開多個角色

仲有當奴侵

記得細個睇飛黃騰達都係譯杜林普

中日元首係未4月會見？
我係侵侵都驚啦，屌你老母傳畀我咪仆街？

以為法國後衛杜林

明顯唔係驚傳染啦

係暗示"你攪得成先算啦 (笑)"

咁咪有4個人?

多過馬沙喎屌